係中聯辦附近地鐵站嘅你，快啲幫義士買定車飛

喺堅尼地城香港大學同西營盤嘅手足，幫義士買定飛，好似金鐘嘅巴打咁

Pish

香港人真係痴撚線

至少起碼有成千蚊，仲有幾十張已經買咗嘅飛

買埋最貴車飛啦，落好放低錢就算

要買好多車飛

要飛唔要錢呀

光復香港